食物List v1.0 [歡迎更新]

食物List v1.0 [歡迎更新]

通常清場5點開始, 去到夜晚8-11會好肚餓, 前線頂緊又唔走得去食飯.
開唔到水喉就會用飲用水, 急起上黎會用烏龍茶/寶礦力淋CS, 用用下會連飲用水都唔夠.
呢個時候係最需要食物同飲品既.
考慮下幫手開埋, 因為有手套拎唔到, 推鐵馬又搞到成隻手都黑色.

華御結飯團/魚尚飯糰/7仔飯糰 (好食, 有米落肚好好, 但要派快D, 易壞)
M記包 (最好熱到拉手禁去派)
唐記包點 (派快D, 凍咗就好硬好乾)
即食火腿腸仔 (真空果D)
軟糖 (獨立包裝最好, 吸左太多CS食糖係唔錯既 e.g. 能得利, 易開易派易餵)
腿蛋三文治
餅乾 (太乾)
能量棒 (太乾)
馬仔
即食蟹柳棒
即食雞胸肉
瑞士卷蛋卷
得力素
蛋糕
啫喱 (有水份)
豬肉乾 (剪開佢唔該)
紙包飲品(e.g. 維他 朱奶 陽光豆奶 比較易入口)
罐裝粟米湯

weider in jelly